識食一定咁食腸仔包

腸仔包個個都食過 我講嘅係中式麵包包仔成條雞尾腸個種 唔係又加cream又扮pizza又橫切一半扮全條嘅濕9腸仔包

識食一定係慢慢食曬啲麵包先 有時仲會將個麵包mi少少出黎 猜到一舊細細舊 實實地先食 特別有咬口

食曬成個包先到重點！

腸身會痴住少少麵包 個啲麵包碎先正 吸到腸仔嘅咸味 又有個包本身嘅甜味 再配翻全條腸 咬一大節 個種滿足感根本無與倫比

今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛
開始時捱一些苦 栽種絕處的花

腸仔包根本就應該咁食 簡簡單單一個腸仔包食法 就已足夠睇得出個人嘅性格係點 係米先勞後悅

不嬲都係先食包皮，臨尾先食腸

唔通你含完先幻包皮？

以為有咩新食法 又係呢種

見到紅字仲以為腸仔包故有續集

屌你老味, 我細個就係咁食, 食到最後條腸仔跌咗落地下

幾大都食翻！ 咁辛苦捱個一刻 過下水就ok la